想換An機，但唔知點揀好

Google pixel 5 或者Asus ZenFone 7pro，之前Samsung都喺我仲list入面，不過依加真係唔考慮

依加用緊iPhone X 64gb，上面嗰2部換唔換得過

Pixel

pixel買得過

睇嚟依部的確幾好，你覺得影相拍片點？

你覺得影相拍片點？

係拍片同影相真係冇得輸, 原生android 個相機app勁過其他牌子既相機多多聲

我再睇多啲review先，然後研究下點用Amazon 買

iPhone 12

唔想再用咁多錢買手機仲要細容量都好貴（依加部X 64gb我記得嗰陣買8千2左右）

紅米note8 pro

其實仲未有用家有Pixel 5

765g不了
同埋用唔到Volte

iphone唔係㩒用啲咩，點解要轉an機
利申，諗緊an機轉iphone

+1 準備買pro

我諗google應該唔會差得去邊掛

Flip?

765g會點？唔係好熟電子嘢，不過我知佢唔係最新嘅處理器
打機會好lag？

同埋無Volte係唔係即係skype會delay 得勁啲咁？

你講camera?

推 ZenFone 7pro

外國有喎，不過review唔算多，但我睇佢影相同iPhone有得揮，我個人覺得仲靚啲

唔差阿，但想知點解想由iphone轉會我本身都考慮pixel5,不過部電話真係捱唔住，喺amazon買又冇貨又要ship 過黎，見啲人話iphone襟用就想試下佢，咁貴如果都係用2年打柴我會好嬲

pixel for sure

765G仲差過兩年前嘅旗艦機CPU
反而Asus係用最新旗艦CPU
打機Asus會順好多，係天同地嘅分別
Volte係你打電話嘅時候唔會變3G
如果Pixel香港講電話就會變3G

仲有唔少人用緊iPhone 7, 8
你睇下同期的an機去哂邊

用緊4a，值得推薦

我想硬件update下尤其電池同容量

其實iPhone係真係襟用無咩位好彈，我部X用咗2年，我自己就無跌過無壞過，部機到依加都無乜事（電池仲有80%）

但係我覺得iPhone嘅手機係偏貴，好似我部X咁，64gp 8千左右（讀緊書自己儲錢買），用咁多錢買一部手機好似唔係好抵咁可能我以後正式出嚟做嘢就唔care啦，但我覺得我依加唔洗用咁貴嘅手機，平時都係打下機睇下片（睇片其實都係用ipad多）

同埋我依加想換嘅另一個主要原因係之後要去外國讀書，想睇下有無咩手機日常用又得，拍下vlog又得，又唔洗咁大budget

當然我依加都仲係猶豫緊啦，因為iPhone除咗個價錢之外，真係好好用

如果喺紐西蘭會唔會咁？因為我之後應該唔會長期係HK，如果無事，Volte應該都無乜影響

反而我依加比較擔心765g

4a係唔係大過5？我想要大mon啲

應該都冇，因為New Zealand都冇賣Pixel
765G就真係不了
買返Asus會好好多，至少打機都差好遠
之後都可以裝Google Camera

唔係

iphone都有平價機
最平3千幾有交易

不如你等iPhone 12，其實6xxx真係冇得輸
對比Pixel 5係天堂同地獄

咁講都啱，我平時都打手機game多，我都幾驚756g會有影響，我再睇定啲先因為我都未完全放得低iPhone考慮多段時間再睇下點

真
利申6s用左4年
之前用其他an機兩年內變lag/打柴

2年前新機喎？8千同3千差好遠喎大佬，認真咩

1am iPhone 12發佈，睇埋先

佢應該係講iPhone se

我會睇埋先呀，其實我唔急住換，上嚟都係睇下大家對依幾部機有乜意見

ohh我get錯

覺得貴你果時唔買8？
iphone宜家分左平價 中價同貴價路線
中價平d但質素都有返咁上下
同貴價機同一樣cpu同電量差唔多

8唔係Full screen, 同埋嗰陣同依加心態又唔咗呀嘛，嗰陣覺得買貴嘢勁啲

同埋依加雖然話價錢我會想揀個平啲嘅，但如果效能真係差嘅話我都唔會考慮，寧願比多啲買部真係好用又啱我心水嘅機

可以等埋黎緊個發佈會再諗

係呀，睇定啲先

想買pixel
但而家部機有得用sd card
pixel驚唔夠位儲存

等埋今晚出價錢

係喎pixel好似無得再插卡，但128我覺得都好多了

s10+換pixel 5係咪倒退?

見人用緊小米6

牙石啦好似幾好玩

Pixel討論區歡迎你

屌米就算啦好嗎

Pixel影相最靚
iPhone拍片最靚

著重相機一定揀pixel
親生仔最多support
利申ifans

今代Pixel都開始focus video recording
4K 60fps 3個new recording mode

屌米都有，其他an機點會冇

我有mon post 呀哈哈

Pixel is the best

咁拍片好似重要啲如果我之後真係諗住vlog下嘅話
其實仲有一點我覺得iphone好麻煩係輸出啲嘢去電腦，可能我電腦白痴，覺得煩過an機
btw我唔係用MacBook，我知如果全部都apple嘢就會好方便

我都覺，同埋我覺得佢依個牌子啲嘢都幾好用，我部手提電腦就係Asus嘅

Pixel 拍片防手震勁撚到以為用緊tripod

老實 2020年仲好似iphone咁淨係識話部機快左有春用咩 夠用就得

呢家換機純睇有冇咩正野玩仲好多 ***部細摺都好正

出多d街
坐多d地鐵啦

溝通唔到

pixel 5防埋水真係冇缺點

防手震都係點解我想換Pixel！我睇對比片好似仲勁過其他同期嘅機，但asus嗰部都唔差，不過Pixel相機真係令我好surprise，之前都無留意過，我開始留意Pixel係因為周庭部機啲狗解唔到就係唔知765g打機會唔會lag

我都係咁諗

三星送中不了，原本諗住換N20+

岩 睇埋點回應先 今次真係自己唔做好抵比人插

有IP68，好似asus無
雖然我都唔知IP68代表咩程度落雨唔驚？

話可以浸30分鐘唔知幾深淡水

6係指完全防塵
8係指可以長時間浸水1米以上

IP68喺電話嚟講算係最高級別

咁都幾勁，如果ZenFone有，加埋佢個Flip cam就正

用緊i8
一樣好想轉pixel5
一樣見到周庭件事所以留意
但琴日出咗直邊i12mini又心郁郁

唔好做傻事你會後悔

我想要大mon啲呀，雖然Pixel 5應該同iPhone X差唔多大，但如果都係換Apple嘅話，我應該會揀pro max，但又貴好多

我真係好想知Pixel 5 打機會點例如傳說

why，你用過google 同asus？

lm

pixel 粒U真係心理關口黎

玩傳說
咁不如買小米

Pixel 4A出咗大嘅5G版 但無防水防塵
有人做過實測4Α開game 話開game會load耐啲 但整體而言感覺良好 我估玩高階啲會跌fps

pixel唔使諗

同等cpu流暢度高幾班

pixel 5 5000幾蚊港紙真係好抵屌

利申用過3a用緊4

跟本就唔係同iphone有得揮, pixel部相機Digital zoom 2x都sharp過iphone optical zoom 2x

night mode就直頭甩幾個馬鼻

打機買返iphone, 唔打機日用真係pixel 4a都夠做

pixel 4a最撚抵玩

其實765g 又唔洗好驚
佢同835差唔多，係 gpu 渣d

用緊essential phone 835 已經覺得好順

用緊iPhone 7, 等Nokia 9.3

無聊先玩下，平時好少打，睇youtube多，所以點解想要大mon啲，睇得舒服啲，依加諗緊11pro max應該都買得過，但唔知依加價錢幾多

真，好正

你都下載得，點解唔直接買Huawei
反正都是中国的

影相拍片一流
打機三流

你繼續啦，認真講緊手機效能邊部好啲你係到玩膠，已經講咗無聊先打，我又唔課金，你用買華為嚟比

三星

三星直接送中喎

先唔講資料安全性
我覺得用game可以做到indicator
雖然都係支那game
I8開原神嘅時候會跌fps
驚pixel打機會出現同樣問題

咁嘅話唔計Apple，ZenFone 7好似好啲，價錢同P5差唔多，個cam拍嘢都正，cpu用最新，同埋都多正面評價，不過無防水防塵同埋部機好似重啲

我an機第四年

冇變lag

Pixel同iphone影相比較可以睇吓呢個

打算換Zenfone